Acid rain 玩家入

有無巴打有買開acid rain果d兵仔
我見隻隻都整得好靚
又唔貴想買黎擺下

如果想知道埋個故事應該係邊度睇？
同埋係香港買邊度多款式？
有玩開既share下

好似冇故事
我覺得d載具正d，舊化做得正

我主係想買士兵
D設計幾靚